[突發]琴日denq小哥哥直播爆粗竟然冇人講?

廣東話嗰句屌你個閪
笑到我肚痛😂

幾分幾秒 成個鐘唔想睇

12:45

華為狗